點解會係連豬?

連狗有啦。
有冇連喵連魚連牛連雞連鴨連蟹連蛇連羊連花連草

開頭係近生肖
狗年出連狗
豬年出連豬
鼠年出連鼠
但唔明點解出連貓
係出都應該等貓年先